再見了，我的克拉默 劇場版pv

應該係tv版做本傳，劇場版first touch講返前作《再見足球》恩田希既故事